# Chinese (Traditional) translation for scilab
# Copyright (c) 2010 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2010
# This file is distributed under the same license as the scilab package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: scilab\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: <localization@lists.scilab.org>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-03-09 11:38+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2011-04-04 22:09+0100\n"
"Last-Translator: tim loo <timloo0710@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#, c-format
msgid "%s: An error occurred: %s\n"
msgstr "%s: 產生錯誤: %s\n"

#, c-format
msgid "%s: Error while creating processes: %s.\n"
msgstr "%s: 處理程序建立時發生錯誤: %s.\n"

#, c-format
msgid "%s: No more memory.\n"
msgstr "%s: 記憶體空間不足.\n"

#, c-format
msgid "%s: No such file or directory.\n"
msgstr "%s: 沒有這個檔案或目錄.\n"

#, c-format
msgid "%s: Unknown or not yet implemented type.\n"
msgstr "%s: 未知的或未實作的型別.\n"

#, c-format
msgid "%s: Wrong first input argument: '%s' or '%s' expected.\n"
msgstr "%s: 第一個輸入參數錯誤: 應該是 '%s' 或 '%s'.\n"

#, c-format
msgid "%s: workspace (stacksize) is too small.\n"
msgstr "%s: workspace (stacksize) 太小.\n"

msgid "(group,instance) already exists"
msgstr "(群組, 實例) 已經存在"

msgid "Already doing operation"
msgstr "已經在執行了"

msgid "Already in group"
msgstr "已經在群組中"

msgid "Bad message id"
msgstr "錯誤的訊息代號"

msgid "Bad parameter"
msgstr "參數錯誤"

msgid "Barrier count mismatch"
msgstr "柵欄數目不吻合"

msgid "Can not decode received msg"
msgstr "所接收的訊息無法解碼"

msgid "Can not get memory"
msgstr "無法取得記憶體"

msgid "Daemon pvmd is not responding"
msgstr "pvmd 背景程序未回應"

msgid "Error MALLOC in pvm_error\n"
msgstr "在 pvm_error 中配置錯誤\n"

msgid "Error pvm_halt - signal\n"
msgstr "pvm_halt - signal 錯誤\n"

msgid "Error pvm_reduce: Not scalar type\n"
msgstr "pvm_reduce 錯誤: 不是純量資料型態\n"

#, c-format
msgid "Error pvm_reduce: Unknown reduction operation %s\n"
msgstr "錯誤的pvm_reduce: 未知的reduction 操作%s\n"

msgid "Failed to exec new slave pvmd"
msgstr "執行新的附屬 pvmd 失敗"

msgid "Function not implemented"
msgstr "函數尚未執行"

msgid "Host already configured (Duplicate host)"
msgstr "主控台已經定義了 (重複的主控台)"

msgid "Host failed"
msgstr "主控台定義失敗"

msgid "No current buffer"
msgstr "無任何的緩衝記憶體"

msgid "No group with that name"
msgstr "無任何該名稱的群組"

msgid "No parent task"
msgstr "無上層的執行工作"

msgid "No such (group,instance)"
msgstr "無任何 (群組, 實例)"

msgid "No such executable"
msgstr "無任何可執行檔"

msgid "No such host"
msgstr "無任何的主控台"

msgid "No such instance in group"
msgstr "群組中無此實例"

msgid "No such task"
msgstr "沒有這個執行工作"

msgid "Not in group"
msgstr "不在群組中"

msgid "Null group name is illegal"
msgstr "空的群組名稱是不合法的"

msgid "OK"
msgstr "確定"

msgid "Out of resources"
msgstr "資源不足"

msgid "PVM exists"
msgstr "PVM 已存在"

msgid "PVM not found"
msgstr "PVM 找不到"

msgid "Pvmd system error"
msgstr "Pvmd 系統錯誤"

msgid "Pvmd-pvmd protocol mismatch"
msgstr "Pvmd-pvmd 通訊協定不吻合"

msgid "Read past end of buffer"
msgstr "讀取舊的緩衝記憶體結尾"

msgid "Scilab PVM module not installed.\n"
msgstr "Scilab PVM 模組尚未安裝.\n"

#, c-format
msgid "The configuration file %s is used.\n"
msgstr "定義檔 %s 已經使用.\n"

#, c-format
msgid ""
"The standard configuration file $SCI%s will be used.\n"
"With SCI=%s\n"
"SCI will have to be set on remote hosts\n"
"in order to spawn scilab\n"
msgstr ""
"標準定義檔 $SCI%s 將被使用.\n"
"SCI=%s\n"
"為了產生 scilab\n"
"SCI 會被設定到遠端的主控台\n"

#, c-format
msgid ""
"The standard configuration file $SCI%s%s needs the environment variables %s, "
"%s, %s to be set. PVM can not be started.\n"
msgstr "標準定義檔案 $SCI%s%s 需要設定環境變數 %s, %s, %s. PVM 不可以被啟動.\n"

msgid "Unknown Error"
msgstr "未知的錯誤"

msgid "Warning: PVM_ROOT is not set.\n"
msgstr "警告: PVM_ROOT 未設定.\n"

#, c-format
msgid "Warning: PVM_ROOT is set to %s\n"
msgstr "警告: PVM_ROOT 設定給 %s\n"

#, c-format
msgid ""
"Warning: The standard configuration file $SCI%s was not found.\n"
"We supposed that PVM and scilab are in standard place on your net\n"
" (Cf. man pvmd3)\n"
msgstr ""
"警告:  找不到標準定義檔案 $SCI%s.\n"
"我認為 PVM 與 scilab 是存放在你網路上\n"
" (Cf. man pvmd3)\n"

msgid "but there exists no configuration file:\n"
msgstr "但是那裏並不存在定義檔案:\n"
